『緊急，十月一日』應該搞18區集會/遊行賀國慶

唔批= 唔比人愛國
批=

新聞： 警方鎮壓市民國慶集會

【913 八月十五】 金鐘悼義士

七十週年應該賀一賀佢

18 區仝人集會啦屌

大家諗下點慶祝

推 推左915 先

好想瘋狂賀國慶!!!

正

push

ok